其實Carrie已經開哂聲要我哋救佢

佢已經唔想再坐呢個位，明明佢都做到出哂面，你班撚樣仲唔識做

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

釋放媽媽

齊齊養個好習慣
各位寫定英文紙牌比外國傳媒影
人權法啊 中英聲明啊 無理拘捕啊
強調無大台無領袖 Chinazi啊等等
自己揀個舉 舉埋國旗都歡迎

釋放Carrie

拯救英國間諜林奠皇貴妃

一早叫佢走，佢唔走
依家想走？ 不了

似係中共迫佢做 一開始無為而治
依加推就唔知趁走佬之前專登玩死香港定係曲線

聽日有機會啦林太
衝出嚟遊行隊伍
大家保護你

釋放你老母

嗌釋放臭閪好過啦

當佢係好人，佢會放棄屋企人咩

咁如果佢唔係好人....佢點會咁做

咁認真做乜

聽日係和理非出動，我係基督徒我要去祈禱，
勇武手足休息下，
唔好比佢有藉口推緊急法。

佢為勢所逼，要釋放佢

願主打救她